\newpage
\begin{SingleSpacing}
\begin{scriptsize}

\textbf{Realização:} \\

Eng. Químico Dr. Euclides Antônio Pereira de Lima CRQ-MG02301286 II-Região/CREA - MG 0088801-D \\

Participação em cursos afins:

\begin{Spacing}{0}
\begin{tiny}
\begin{itemize}
\item AMOSTRAGEM EM DUTOS E CHAMINÉS – 19 a 25/05/2003 - CETESB SP Certificado no 007/2003 \\
\item TÉCNICAS DE AMOSTRAGEM E ANÁLISE DE POLUENTES NA ATMOSFERA
07 a 10/10/2002 -  CETESB SP Certificado no 044/2002 \\
\item TECNOLOGIAS E SELEÇÃO DE SISTEMAS DE CONTROLE DA POLUIÇÃO DO AR: MATERIAL PARTICULADO, GASES, VAPORES E ODORES – 26 a 28/08/2002 - CETESB SP Certificado no 0695/2002 \\
\item IMPLANTAÇÃO DA NBR ISO/IEC 17025:2005 – com carga horária de 24 horas – JOROM Prestação de Serviço em Consultoria Tecnológica LTDA. – Curso Autorizado pela Secretária de Estado da Educação e do Desporto – SC – PORTARIA Nº 008 de 25/06/2002. \\
\item AUDITOR INTERNO DA ABNT NBR ISO/IEC 17025:2005 – 20 a 22/03/2009 com carga horária de 20 horas – JOROM Prestação de Serviço em Consultoria Tecnológica LTDA. – Curso Autorizado pela Secretária de Estado da Educação e do Desporto – SC – PORTARIA Nº 008 de 25/06/2002 \\
\item AUDITOR INTERNO SAÚDE E SEGURANÇA OCUPACIONAL OHSAS 18001:2007 – 20 a 22/11/2009 – com carga horária de 24 horas – INBRAFORP – Certificado nº 000105/2009. \\
\item ESTIMATIVA DE EMISSÕES DE POLUENTES ATMOSFÉRICOS – de 04 a 07/05/2010 – com carga horária de 28 horas – CETESB SP. \\
\item Utilização do medidor de nível de pressão sonora Solo SLM com carga horária de 4 horas ministrado pela 01 dB Brasil \\
\item Aplicação da norma NBR 10151 / 2000 ao controle do ruído no meio ambiente: Conceitos, procedimentos e uso de instrumentos de medição com carga de 16 horas, ministrado por João Gualberto de Azevedo Baring. \\

\end{itemize}
\end{tiny}
\end{Spacing}
\end{scriptsize}

\

\textbf{Deliberação Normativa COPAM n 167, de 29 de junho de 2011} \\

Art. 8º - Não estão às exigências de acreditação ou homologação nos termos do artigo 2º desta deliberação Normativa as medições ambientais efetuadas por profissionais autônomos que prestam serviços de medições de níveis de pressão sonora ou de vibrações no entorno de atividades ou empreendimentos passíveis de regularização ambiental. \\

\textbf{Parâmetro Medido:} Ruído Ambiental dB(A) \\

\textbf{Interessado:} \input{temp/interessado.tex}
%\setlength{\parskip}{0cm}
\begin{center}
\textbf{Data, local e horário das amostragens}
\end{center}
%\setlength{\parskip}{0cm}
\input{temp/dados_empresa.tex}

Funcionário \textbf{Responsável} pelo empreendimento: \textbf{\input{temp/func_empresa_responsavel.tex}} \\
\begin{tiny}
Responsável: \input{temp/func_resp_relatorio.tex}
\end{tiny}
\end{SingleSpacing}



